夏天，想起三年前那個令我念念不忘的文青骨妹。

It was a bright hot day in the summer of 2017.
When I came into the room, she was reading The World as Will and Representation.
She put away the book, slightly embarrassed. "I'm not trying to impress you." she said, "I'm just naturally disposed to think about this kind of stuff. Causality, truth and appearance, free will, you know. I'm funny like that."
So we talked and argued about those things. I never really read but, being a disciple of the Youtuber-scholar Sigma, I liked to think that I had held my own.
Anyhow, young and inexperienced and nervous as hell, I failed to come.
She smiled and said Kant died a virgin and that I, with a large philosophical forehead like his, will probably suffer also his fate.
For the next ten days I found myself constantly thinking about her, her pale face, her sad blue eyes, and her discourse on German Idealism.
Eventually I went to her place and learned that she ran off with a former convict, trying to reform him and save his soul. How Dostoevskyan, I thought to myself. I booked another girl. Whoever, I don't care. I barely looked at her face but I came madly, uncontrollably. I lost my virginity.
It was a dark hot night in the summer of 2020. Three years had passed, many more rejections suffered, promises broken, and resentments harbored, in love and in other matters.
As I walked into that building, my friend asked me why, after three years of celibacy, should I decide to call G again. Is it for the fun? Is it because of loneliness?
"No," I said, raising my philosophical forehead, "I am trying to understand German Idealism, and hopefully get someone to save my soul."

2017年夏天是一個炎熱的晴天。
當我走進房間時，她正在讀《意志與代表的世界》。
她收起書，有些尷尬。 “我不是想打動你。”她說：“我很自然地會考慮這種事情。因果關係，真理和相貌，自由意志，你知道的。我真有趣。”
因此，我們就這些事情進行了討論。我從沒真正讀過書，但是作為Youtuber-cholar Sigma的門徒，我喜歡認為自己擁有自己的書。
無論如何，年輕，經驗不足，緊張得要命，我沒有來。
她笑了笑，說康德死了一個處女，而我，像他一樣，有著巨大的哲學額頭，我可能也會遭受他的命運。
在接下來的十天裡，我發現自己一直在思考她，她蒼白的臉蛋，悲傷的藍眼睛以及她對德國唯心主義的論述。
最終，我去了她的住所，得知她與一名前罪犯逃跑，試圖改造他並拯救他的靈魂。我怎麼想陀思妥耶夫斯基。我訂了另一個女孩。不管我是誰我幾乎沒有看她的臉，但是我瘋狂地，無法控制地走了過來。我失去了童貞。
2020年夏天，這是一個漆黑的夜晚。三年過去了，在愛情和其他事務上，遭受了更多的拒絕，諾言破滅，懷有怨恨。
當我走進那座大樓時，我的朋友問我為什麼在獨身三年後，我應該決定再次打電話給G。是為了好玩嗎？是因為寂寞嗎？
“不，”我抬起我的哲學額頭，“我正在試圖理解德國的唯心主義，並希望有人能救我的命。”

好感動 睇到喊咗😭

你英文幾撚勁都無用啦
無女想拯救你

辛苦哂翻譯

娜璉

有時真係忍唔住諗你嘅philosophic foreskin入面收埋一個幾大嘅philosophic forehead

This story touched my soul. Who wrote it?

100% true.

聖人模式咗3年

思考，挖掘，悲鳴。

有無中翻看看..

勝利老哥不是粘貼了一個